YouTube：拜登當選無容置疑 將下架所有指美國總統大選舞弊影片

在過去的一個月中，美國總統特朗普總統不停質疑早前進行的美國大選涉嫌舞弊，並對拜登在總統大選中獲勝表示懷疑，雙方在線上以及線下乃爭論不斷。不過，YouTube 近日表示，重新數票後已足以證明拜登當選乃無容置疑，認為平台上指大選舞弊的影片屬欺詐及錯誤信息，故決定從發聲明日起將該些影片全數下架。

YouTube 早前宣布，將在從發聲明日起，逐步將質疑美國大選舞弊相關的影片下架，其指這些影片違反了平台守則，試圖欺詐或宣揚錯誤信息。其表示，早前允許平台出現選舉具舞弊嫌疑的影片內容，是因為選舉官員正在努力重新數票，以翻查拜登當選的合法性，但目前相關行動已悉數完成，而特朗普總統亦未能提供證據證明賓夕法尼亞州、密芝根州、喬治亞州或其他州的違規行為足以推翻拜登在選舉獲勝的事實，故認為拜登當選已是無容置疑 。

但其強調，YouTube 並不會完全禁止有關美國大選的討論，其將允許教育、紀錄、科學或藝術等類型影片提及 2020 年大選的爭議，並指只要讓觀眾清楚創作者的目的不是推廣或支持違反我們政策的內容即可。

資料來源：YouTube

幾乎美國所有大公司都跪底
利益行先 咩民主根本得啖笑
完全操控曬主流媒介既立場同聲音

全球局勢會有大改變

做得好
支持youtube

咩跪低 同一陣線

可以預見到全世界嘅言論自由會倒退得好快

移民撚去到仔女照舊要做小粉紅
講真唔生最好 地球很危險

chinatube

你岩 本身就係一齊奶緊共
宜家奶得再勁啲

根本大媒體有份操控，唔係被操控

我又覺得目的唔係“一齊”奶緊共

只係一班人總之要反侵

當然呢班人有d目的係要親華奶共

估唔到係美國發生
變左一言堂 冇反對聲音

美國人究竟點諗，定都係唔care

定真係大部分直頭唔知